乜撚野叫邊緣智商呀屌你老母

個個手足上親庭
律師就話手足係弱智，自閉
今次仲用埋個新詞邊緣智商

我真係懷疑個律師係弱智
成撚日醜化手足

你要尊嚴定自由